[自爆台] 大家屋企住幾多樓

以前27
依家18

38

58

-18

18

14

訓一樓
食飯地下
車泊地底
咁算幾多樓

67

4
9

123三層

b1

9

冇屋企

屋企無層數

估下幾樓

小學未畢業?

2座50樓

等睇相認

我都想 邊有可能

5樓

點解